【今晚搬泥】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

閪布朗 爭d 絕殺

04做到既野，我信馬拉糕都得

咪燈……

C朗入完12碼都唔敢慶祝

12碼都入唔到 補中先入

柒到咁仲敢變身咩

戰術大師拖舟

Schalke is the first team in Europe's top five leagues to get a point after trailing by four goals since Newcastle did it vs Arsenal on Feb. 5, 2011.

我痢做乜讓一個

一陣我張入返三五七球

張狗正選

Mohamed ElNneny‏ @ElNnenyM 3m3 minutes ago

Agent Gibbs helping West Brom get a point from Spurs at Wembley while agent Ox was helping Liverpool lose 4-1 to Spurs at Wembley.

依家先醒起多狗同04係死敵黎

唔怪得咁搏命

The Arsenal‏ @DareToWenger 11m11 minutes ago

Looks like a win tomorrow will take us above Spurs and potentially Liverpool (should they not win) and into the top 4.

Big chance, must take it.

多蒙待同史浩克都係同阿仙奴一樣踢343
但係防守同進攻就失衡
所以轉陣式唔係球員擺位咁簡單
當中既換陣找尋平衡，好多球隊都做不到

Spurs have dropped points. Either Liverpool or Chelsea will also drop points today. Perfect opportunity for Arsenal to win and climb up the table.

But I can't get my hopes up as it's the month of November and Arsenal being Arsenal might do the most Arsenal thing ever tomorrow.

猁個陣睇到R晒頭

等睇我張教訓+2gc

證明自己

用張伯倫唔用文尼

Zappacosta咁似Freddie Mercury嘅

世三勁到

有啲

終於明白：史杜列治同沙拉係車棄將，張伯倫系車想買但買唔到

對攻幾好睇

痢後防真係

世三真係痴線

一下就穿哂1

沙拿真係拉都拉唔住 快撚到on9

真禾特輕鬆反越位

屌 佢同世三輪流表演咁

已經唔係跑得快

巴卡約高其實幾廢

記得對熱果場，一出黎就自爆

中間個兩個睇住佢衝入禁區

唔係好知佢做緊乜

奧利華係咪唔帶黃牌出場架

迪亞高哥斯達岩車仔 過莫拉達

剩係紅阿狗

哥狗教親d波都黑姐...

有d波底既氣袋黑色肉腸

身形好過簡迪好多
個腦爭十皮

巴卡約高冇腳比到人

Michael Oliver仆街

專心做b2b應該仲好

撞撚死張狗啱㗎喇

奧利華真係咩都唔吹
普通Foul就唔理
黃牌就剩吹foul

猁要包幾多次越位

任軌攻
但係攻極唔入
呢條防線再係咁對阿狗就可以了報仇了

沙拉朋友隊

個腦咁樣好難b2b

我地99連咁多年都練唔到踢b2b啦

望番沙拿都夠撚阿狗啦

情願比軌騎住都要猁無歐聯

卡希爾對親沙會都輸
明明已經夾住咗，但沙拿次次都轉到身

沙拿勁撚到

捉都捉唔住

又快又痴腳

俾軌騎住就梗架啦

人地隊波齊晒腳係後備弱d
下半季少幾線作戰實拋離阿狗

埃及美斯 摩連奴又走寶

有我哋尼日利亞美斯一半

聖誕節到時要哭波喪了

21號踢得幾好

運都有埋

屌 垃圾

包皮又燈

沙拿

......

希望軌和到啦

巴卡

張仔助攻

張乜撚野仔呀

從來冇質疑過張伯倫

巴卡約高
應該廢過xhaka

干地d 換人都好奇怪

季初好啲 呢個幾月食咗屎

冇啦 連4弟都冇得做

莫拉達又係笑話

右邊空晒都唔俾

因為如果嗰球冇越嘅話就世三單刀

禁樣入

做乜鳩

1-1

估唔到

利踢得咁好...

-6

屌 咁-6既

Goalllllllllllllllllllllllllllllllll

咁樣笠臭左個龍

下半場就係
上半場車仔屌左好多球啦

包皮

頭先車未入波嗰時先想講今場利咁勁

其實都係得沙拿一個踢得好

韋利安又係運氣球員

呢個真

張伯倫都踢得幾好

和波最好結果

而家先放文尼出黎 唔好等拜山先放

沙拿真係痴線

岩岩法比下長傳勁到

法比狗 > 藍shit + 沙加

贏就前四
通常呢d時候就贏唔到

打起之後去巴塞

心水清

古天奴今季廢咗咁多

毀利安

雲加

兩代火爆球員

祝你叔返足6日

7日

返足6日牙我

個topic好old school囉😳

Wilshere on Southgate: "He has got my number & he hasn't called me yet. If he wants to call me, my phone is always on. He didn't put me in the [England] squad & had that to focus on. He said in the press what he wanted me to do. That's what I'm trying to do." #afc

步六日子後路

有書唔讀去做廚，抵啦

xhaka+藍斯雖然完全唔搶眼
但睇數據算係咁
暫時真係冇更好既選擇

周中見到高基連+埃及依家個態都擔唔到大旗
牛奶仲係待觀察

過咗兩個月試用期多兩日假

Sp風又有新女

Tottenham have dropped points
Chelsea have dropped points
Liverpool have dropped points.

Oh Arsenal..... I don't know whether to be happy or worried. #COYG.

今晚我廠大炒搬泥上前四

This is only Oxlade Chamberlain’s 2nd start at Anfield in the league this season. For the first he was an Arsenal player.

重返第七

燈

Alex Oxlade Chamberlain’s best game for Liverpool so far this season is still the one he played in an Arsenal shirt there in August.

今晚搬泥

2日

陳日打得好差咩

兵工廠近季對前列戰績未如理想，今季似延續這走勢，前一輪作客負曼城當然有點不值，因追至1:2後形勢不算差，可惜因一個疑似越位波而輸波，而上輪在倫敦打吡對熱刺，賽前看好熱刺可保不敗，怎知熱刺大部份時間捱打，結果兩球見負。

阿仙奴在這場大戰全取三分，除熱刺演出在水準以下外，也不能否定槍手表現十分專注。球隊表現有改善，當然值得球迷高興，只是球隊近日受不少轉會傳聞困擾，繼阿歷斯山齊士與皇馬扯上關係後，奧斯爾亦傳獲巴塞相中，這或多或少影響軍心。
般尼上場輕取史雲斯，三連勝兼零失球，季內曾挫車路士、和熱刺及利物浦，難怪球隊能排在第七位，這支異軍能在上半季交出好成績，多少與季初擊敗車路士，打起了球員信心有關，目前等閒球隊實不易在他們身上取分。

阿仙奴上周中要應付歐霸盃，但雲格慣以副選應戰，對球員體力影響不大，只是作客般尼定不易應付，受讓的般尼不能錯過。（此場設「球員──特別項目」及「首名入球」投注）

譚拔士
Skybet公關總監

扭又扭唔到爆又爆唔到
守又唔係勤力
完完全全被沙拉文尼比下去
完全唔係果班波
成場駁下腳傳下波

唔明典解雲加咁睇重佢都唔續
有轟又唔去

痢當初出40m買我地gibbs重好啦

即係長短週
做飲食算OK啦

佢留係度幾年唔上唔落，要尋求新發展嘛

因為成日比人吹奏，以為自己真係有料到

反觀高普帶領既利物浦有野心有前景

俾孫承宗吹大左

發國孫承宗同鳩乙吹奏果班全部柒到無影了

Mane pissed off at Jurgen. Can’t blame him. He is a winner and wants to play. Just not at 89th minute.

交尼hi廢中
身都未熱就完場

利物浦在周六對車路士的英超大戰，被韋利安一記有運入波逼和1︰1，賽後領隊高普批評球證米高奧利華不准他們換人，是失波的主要原因。

我地雲加場場都比球證迫害

遲過雲加換人

摩狗同高普都回左溏 戰術廢到

我們想換人，踢5個後衛，但球證不容許。

原來我痢個入波係我張助攻
反張又輸

英國報章透露，曼城球會接近和德國P字頭體育品牌達成協議，據悉每年贊助費多達5000萬。

GoPro戰術其實ok
高壓到轟好難上
但輸猁一貫7開既-6波

勁到

Josun

但除佐高壓啦

今季神軒vs Xhaka點揀

交換啦屌

日撚日都有蜜蜂飛入黎然後又唔識飛番出去

在韋利安為車仔扳平前，拉爾拉拿已準備好後備上陣，但最終要到球隊被追和後4分鐘才得以入替菲臘比古天奴，與他一同被換入的還有沙迪奧文尼。高路普說︰「我很憤怒，因為我們想改變陣式但不能夠，球證不給我們這個機會。」

高路普在賽後記者會上被問到有關換入拉爾拉拿的情況時說︰「也許問球證吧，我不知道。……我們想要改變陣式，想要換人而那需要我們要提出意見，而他回應說『不』！」高路普表示「球證賽後說那入球是我想換人後4分鐘所入，是的，但老實說那並沒讓我感覺好些，但我們已無法改變它。」

sor囉

英格蘭臭燒

希望和到般尼

已all in般尼+1

rip

盧卡古d 魔性勁到

聽日我去環遊世界了

個個都rich

琴日改住文睇
白禮頓球員碌地碌左成分鐘萬年都唔踢出界
白禮頓搶番波踢出界 萬年唔俾番個波人自己繼續踢

魔性呀

入果球個角球係屈番黎 慢鏡睇應該係龍門球
角球果陣盧卡古起腳踢人唔中
追多腳back kick都踢唔中人
根本就有心報服要吹停俾牌

佢聯賽係咪已經5 6 場冇入波

自膠睇錯

賤種去賤種隊配個賤種教練

針你個禿頭牙

絕配

星期日晏晝都冇人上嚟9up

？

星期日仲傾樓傾股

今晚贏波上前四 不過通常都會一齊失分

宜家先發現光妹del左ig

係 般尼上前四

Me ok ar

君子雲加

約左經紀睇樓了

搬泥主場排第六，我廠作客排15

吊你，搬泥勝成5.9倍
準備搬去凱旋門了

Rip 請gchi 武井咲

多謝爺爺

買波膽2：0仲好啦
開波無耐輕敵輸一球
焗攻壓住人成場屌打
最後輸多球反擊

上星期打到熱狗謝哂皮

做媽媽了

今晚真係上前四的最好機會
轟痢熱一齊失分唔係成日有
今晚求其入二球啦

Wenger: "Turf Moor is a very difficult place to go. Burnley have this capacity to be efficient with restricted possession. That’s a big strength. They have won games with just 25 or 30% possession" #Arsenal

俾舊屎嚇走左

3分已袋 有品輸左場波咪又係比人笑

啞仔輕鬆自爆係後面失3球

我地上季都係靠黑哨先贏到搬泥

今晚同搬泥爭第四

搬泥都搬唔掂就抵無前四啦

3分已袋

聽唔到佢講乜

岩岩訓醒

今晚睇降魔的都唔睇阿狗豬波

你獌迷唔睇阿狗好正常

岩
你兩個都係雜種狗黎

收嗲啦放雷狗

系米有咩5會牙

Rubbish

Dllm炮縮

炮縮講緊武井咲 咋喎

開左馬會戶口 拎左張卡 係咪要排隊入錢 ？

定可以用機入 ？

韋碧克生日,會入幾多球?

pro

我咩卡都冇
搵張飛填馬會戶口no.
之後排隊比錢

Priority 都有卡喇
點會無

佢心虛自己牙

真是無牙

有條入錢隊

有咩心水牙

Arsenal manager Arsene Wenger: "Of course they are the surprise package because if you asked before the season 100 people 'will Burnley have 22 points at this stage in the season?' Ninety would have said no and the 10 others would have been Burnley supporters.

"You know they've won games with 30, 25 per cent possession - that means they know what they want to do and are patient to have that killing instinct of a snake.

"They put you to that pace and suddenly they bite you."

Arsenal

星期日好靜...

Yes 偽毒出哂街

禾清咁早

6點幾起身
出發去食葡撻

係喎,你好似話你去左Lisbon

出國旅行係咩滋味

好想去R周玩

爽 做做下野已經過咗一半返工時間

星期日返工

血汗錢

系 有血有汗有淚

廚房佬

今晚輸波應該走哂出黎

圖？

通常強隊失分
阿狗都無運行

原來琴晚拜仁輸左比鳩柏

德假wfc

學德甲PO D人咁講尋晚多仔太柒搞到拜仁輸波都冇人理

領先4球下遭史浩克迫和 多蒙特球迷圖佔領球場

從過往戰績上看，般尼絕對是阿仙奴最樂意碰到的對手之一。在近10次交手中，兵工廠取得了8勝1平1負的碾壓式戰績。自2008年12月的英聯杯中負於對手後，兵工廠在過去九年中從未輸給過般尼，目前對其更是取得了6連勝。

吹奏吧

All in 咗搬泥, 聽日去睇車了

黑哨都輸就執柒咗佢啦

啵

我要買GTR

勇武

你揸GTR你死左啦

奧燒上膛 槍手狙擊般尼

【星島日報報道】（星島日報報道）阿仙奴上輪英超勇挫熱刺，打了一場漂亮的北倫敦打吡勝仗，中場奧斯爾的搶鏡表現更贏得主帥雲加點名稱讚。今晚聯賽作客三連勝的般尼，槍手有對賽六連勝往績支持，預料能乘勝追擊，客勝可取。

兵工廠上場英超憑梅斯達菲和阿歷斯山齊士各建一功，主場2:0力克熱刺，雲加還點名大讚勤於走位和交出一次助攻的奧斯爾：「他落力練習，所以現時狀態正佳。」即使槍手剛在周四歐霸分組賽作客0:1不敵科隆，但雲加只派副選，一眾猛將為今晚一戰養精蓄銳。

般尼英超連挫紐卡素、修咸頓和史雲斯三隊，只是所擊敗的對手實力未算強勁，不宜對他們高估。況且，對賽往績一面倒傾向槍手，故客勝可看高一線。

雲加你不如唔好叫雲加

咩牙

1月近了，臭燒今場應該持續強勢

禾唔想返工

11月都未完喎

冬季過檔皇者獌

ARSENAL TO BID FOR LEMAR IN JANUARY

Arsenal plan to bid for Monaco playmaker Thomas Lemar in January, according to The Daily Mail .

The Gunners are expected to submit an offer well below the £90 million they proposed in August, with the Frenchman now more open to a move. Lemar would potentially be signed as a replacement for Alexis Sanchez or Mesut Ozil, who could leave the club this winter.

又話比人炒左

刀吾洗返

要佢做埋12月

謝下波啦

禾都係

好似房署仔咁 最後一日撕爛哂公司d文件

姐係代表你要轉換下環境了

自毁前途咁on居

都唔知點面對啲同事
雖然我個邊 5條友炒三個
最新消息聽日有人坐禾對面

無追po
ryo蛇扣完假應該唔使番到12月尾

佢有間茶餐廳 洗鬼幫人打工咩

太子爺

溏心風暴3

可能人地中左六合彩呢

法例寫明 公司通知期有權唔比你放假
補錢 唔知佢玩到幾盡了

聽日又要返工

病假囉

輸波無心機返

生活好苦

近排天氣轉涼 涷親

2日姐

般尼球迷

日日都要諗屌邊條女 買邊層樓

你身家幾億啦

梓普=馬化騰

比你揀 有錢但好似馬雲咁既樣 你肯唔肯

唔好話馬雲 張潤恆咁既樣都肯

域囝咁既樣禾刀肯

負資產了

凍兩日。病兩星期

今晚又要靠藍斯救世

子普future

今晚臭燒實隱形

袁文傑 Andrew Yuen

如果真的有公職人員講出因為要交數這個字眼，那表示他們的道德品格低劣！其實可以輕易查出是誰幹（說出口）的所為，食環署會「努力」跟進嗎？

如有心亂拋垃圾，會唔會做得咁「掦」，成大包咁掟？法理不外乎人情，秉公辦理之餘也請體恤一下，人家的血汗勞力......

我只按這篇報導而論，因為垃圾而做出垃圾事情的「垃圾」！😡

但你又唔係得罪人俾人炒
你老細同你關係又唔差
唔會去咁盡掛
定我始終太天真

得個光頭符合

又jer

希望係

A massive happy birthday to top man @DannyWelbeck. Have a great day. #afc #arsenal #welbz

Xhaka on Wenger: "I've been here for more than a year & learned a lot from him, specifically on the mental side. The boss has done a lot" #Arsenal

Xhaka: "I'm a hard-working young man who believes in myself. I don't think I've reached my limit yet — I can still learn a lot" #Arsenal

Wenger: "Turf Moor is a very difficult place to go. Burnley have this capacity to be efficient with restricted possession. That’s a big strength. They have won games with just 25 or 30% possession" #Arsenal

Wenger on Burnley: "This means they are calm, & they are patient, with that killing instinct of a snake. They put you to their face & then bite you!" #Arsenal

Wenger: "Before the season, if you’d asked 100 people if Burnley would have 22 points at this stage, 90 would have said no. And the other 10 would have been Burnley fans!" #Arsenal

星期日就黎完

大炒搬泥賀返工

希望阿仙奴唔好輸 飯都食唔落

你收嗲呀

識貨
張潤衡就係靠個樣搵食

又如何
做廢青真好

今晚作客

[生日去京板神] 普度斯基正仆街+市川雅美event

會然都系

要飲表哥個仔百日宴
今晚睇唔到了

開個大螢幕睇囉

唔知sp風係咪已經食左絲打

同條女玩緊屎...

咩PO

嗰個好似唔係sp風嚟

今晚出山狗就等豬波啦

係囉 最好出2和b啦

真

sp風紅字㗎喎
呢個係藍字重有英國旗
起底都唔係同一個人嚟嘅
最重要係sp風邊使做呢啲嘢溝女

用電話睇

拿拿臨食鳩哂D野返屋企咪得

食埋個仔

禾旺中$900/套

Show Blocked User - 反雲的施華

今晚啲偽毒又出哂街

WILSHERE HINTS AT JANUARY DEPARTURE FROM ARSENAL

The England international is set to hold talks with Arsene Wenger prior to the winter window as his contract runs down and he weighs up his options

Jack Wilshere has hinted that he could leave Arsenal during the January
transfer window.

The 25-year-old is set to become a free agent next summer and no fresh terms have been agreed as yet as he finds himself in a similar position to team-mates Mesut Ozil and Alexis Sanchez.

搬唔到泥喇

個陣一定同上場一樣

熱刺個場

大家鐘意英撚打法既牛奶
定阿狗打法既牛奶

一個長期墜後分波, 一個會引球推進

Winning Eleven

冇燒

@alexiwobi comes in for @MesutOzil1088, who misses out with illness

臭燒呢？

耳和鼻

一唔係大戰就射波

射波

山出禾比都唔出奶

ozil transfer?

可以輸了
出iwobi

呢排凍攝親

IWOBI

神射手

對巴塞個個牛奶

Ozil 射波

奧燒又病

燒後備到無

on9又射波

無Ozil 寧願睇Jack

我要黑b牙

臭燒又射波

都係唔比牛奶

牛奶=歐霸專員

應該同燒山一齊走了

Arsenal team yet to arrive at Burnley...

上場無我禾就輸了

2&b

屌你老味啊 又射波

兩野就凍親枉為德國人

又射波

盲反可以收皮了

塞車牙？

成隊都射波

濕凍

刀5系德國種

土耳其狗

上場博得濟用左2場既力

冇奧燒又要睇山狗9吊

巴b隊大把

Toral

召喚粉果Ching

1月都走，梗係出我廠未來隊長

Jeff都係咁上下

諗起今場山狗又要不停失控球權就想笑了

In the four PL games that Laurent Koscielny, Shkodran Mustafi & Nacho Monreal have started together this season, Arsenal have conceded zero goals.

今場失夠三球

德國狗我屌你老味

山

伊禾比今場應該大爆發

沒有山妹既日子 一切也是昏暗的

食左飯未

今場伊禾比有入波或者有助攻我都直播比狗屌

收到風Nigger一日未爆發，yoyo清就唔食飯

own goal呢

臭燒留係看台gel頭？

屌你臭燒又射波

9點先上菜啊

同場加映間諜12碼再撲錯方向

食糖水未呀

原來英超得返阿仙奴主場全勝
曼城主場都已經失過分

諗起山妹又carry 班垃圾就想笑了

同依度d手足一樣

2b 藍斯 菊花ready

岩岩先第三道菜

跟

反檯話d野入面有甲由返屋企先

打份工姐

食埋伊麵先講

乳豬都未切呀包大人

山妹

昨晚睇完多蒙特同史浩克
再睇返呢個數據就知教練有分野
三後衛＋兩翼衛陣式，好多人以為隊波防守一定好左
相反地無相對既部署同安排只會比四後衛輸得仲甘

親戚有米 唔夠膽反檯

出義和b都唔出韋舒亞

得果幾塊

扮肚痛匿入屎坑用手機睇

韋舒亞健康就好

又無臭燒 成日病 有無咁橋呀

講黎聽下牙

Mesut Özil misses today's trip to Burnley through illness, despite training yesterday. Theo Walcott also misses out through illness. #afc

周中快車呀

英國D濕凍

唔係完約都冇人要就精彩

獌？

爺爺型到

又illness
ill你老味咩屌你老母

其實係咪上場跑到謝哂冇哂抵抗力先病

係咪俾禾仔惹到牙

將蒙維爾改造已經跳出普通教練既戰術理解思維
知道佢老左，蒙維爾唔能夠再上落不停走動，移入左中堅專注防守效果竟然咁好
仲有高斯尼同梅斯達菲擺位都好有心思
梅斯達菲踢過右閘，我諗大部份人都認為佢會係打右中堅
估唔到雲加可以咁聰明搵佢打正中堅，反而減少左上季既大意失誤
而且佢單防能力好，一對一對方中鋒都唔怕
左右中堅可以幫對翼衛補位

屌雲加老母

未開場都見到axxxxxxxx

2和b

一日一片康鈣C

ching襟撈

真。迷雲
小弟甘拜下風

清幾時去接雲加班

迷雲有錢收既話
axxxx一定頂薪

今次真係唔使睇名

1-0 K6 og

屌你 又病

好波

病都要比人屌

俾人插屎眼有助治癒感冒

日日屌港女屌到生性病

臭燒1用過獌
擺明係唔想我廠升上前4

收工 15分鐘點樣喺銅鑼灣返沙田

係銅鑼灣睇

的士

雲加肚裡面條蟲

屌你老母

燒又扮病

師兄d 分析詳細又易明，希望之後可以出多d, 出書一定買十本支持

今晚又可以黑9 搬泥

all in 左雲爺爺

拜恩斯慢撚到

any english acestream link

奧燒連後備都無

野心隊又豬

any 拎

sopcast link plz

當各位準備欣賞阿仙奴比賽，我卻在此......

求拎

ill

覓膠型撚到

acestream://0b4a27234445e8cd14a02013d088debfd190423c

冇英文 我DLLM

link!!!!!!!

西隧>尖山，15分鐘應該差唔多

@子普

愛狗又輸

263005

球link

游生假阿

SopCast
sop:// [SD] [Матч! Футбол 1]
sop:// [HD] [Матч! Футбол 1 HD]
Ace Stream
acestream://a9d8dbf75ab8511a3db7aa020f4e6adda8b93989 [SD] [Матч! Футбол 1]
acestream://0c498acb9fca59cf89f8180f3bcd7aa7171ae4af [HD] [Матч! Футбол 1 HD]

Pm迷普拎now高清link

堂堂阿 無英文聽

622

講波佬又鳩up 燒跑動不嬲唔少

雲加好鐘意用左手同人握手

之前有場lin都冇啦

做咩9無ozil?

爺爺識do
同球證打晒招呼

屌！仲係九龍灣

病左呀

文字直播比你

我就是成功的例子，i love 迷普

俄佬

IWOBI 腳腳垃圾

班隊友配合唔到咋

都唔知比乜撚

吊波
山狗KEY PASS+1

做乜IWOBI又樣衰左

有靚仔過咩

外貌反映球技

Ozil病？

係

射波見工

出2和b又唔出奶

咪係

嘩性感到

藍斯d回傳

俾人係咁㩒住屌

D遠射

中前場同3中堅條gap大到可以起條村俾我住

幫手割草

藍斯開咗竅
縮後造波

變左xhaka前插

xhaka

垃圾波

拿卡都有少少footwork

Monreal 又出手

好彩offside

佢有撚造波
喺後場拎波,"初"幾下波又回返後

D padacha球球驚心

唔睇都知西

傳中好威脅
幾CURVE

睇降魔的好過啦

西波time

今日唔撚逼 又成日傳失

似會輸

悶到

已經睇緊

起碼唔係前鋒

同強隊一齊失分

一個入肉攻勢都無 對面兩三個

打親呢隊都好悶

原來贏左有四弟做

on9

平安鐘

被sm

兩邊睇，好忙呀

K6又爆

有為

唔多對路

差啲輸埋

唉 垃圾到

差D輸左

啤啤

差d輸

對面屌打緊

大結局做到幾點？

中柱

10:30

勁

成班好似唔想贏咁屌

打撚

兩邊鬥攻 阿狗實收皮

對面好勁

咁都冇牌

次次對弱隊都係咁

其實係

中場空到

反而係般尼攻，阿記守

唔敢睇阿狗

呀狗揀波踢

對面邊度弱

懶到呢屌

就快輸

連控球率都無

Socpast上面幾條唔多得

人地d反擊好有威脅

留力
今個禮拜有兩場英超

Ramsey xhaka兩個中間鳩企

藍斯扭過人wtf

殺卡垃圾黎

藍斯

acestream://0b4a27234445e8cd14a02013d088debfd190423c

藍斯dllm

拿卡出得咁靚

垃圾得過你

迷燒係咪又嬴???

屌 食屎啦

望下積分榜

空灑都唔入

藍斯係幫人清波
求其一腳當射波

屌你老味藍斯翻屋企含撚啦

blue c

唔舉手即刻入唔到波

唔識撞射

ramsey射咩呀...

屌你藍斯

拿子傳得咁靚

屌你藍斯
L9出得靚撚到

球玉

射定清波啊

我藍又敗家

藍屍

藍shit

送到腳底都唔識射

一貫水準

藍斯係咁想扮中場指揮官俾直線 俾番沙加做啦

搬泥好勁喎

同阿狗同分㗎

人地7弟

藍斯永遠都要做多餘野

藍C真係冇腳好波

間諜好忙

間碟

間諜真係好勁

比人禁住黎打

阿狗作客=失分

要不是間諜

屌你d傳中波永遠都有走漏

雲加守高波係咁上下啦

行軍速度同搬泥完全無得比

俾人屌打

般尼cls 密到痴線

山狗無咩火

冇人走位冇人幫波

鳩猜

成班都無人轉身 不停回後

細梅

封到完全無位傳

中間三件講分波數2&b都未輪到藍斯條撚屌啦 又要自己行出嚟獻醜

蒙遺Xhaka互傳完未

屌你D進攻柒到 企定定係到

幾好睇
打法夠直接

你老味人地攻完又唔反擊
之後人地回哂防你又攻唔入
推哂上去攻俾人截到又輸反擊

K6搞乜
ON99咁

don't know do what

山狗

正常發揮

細梅真係神級

好彩細梅暑假走唔到

IWOBI慢撚到

一講完即刻有

細梅唔錯

作客黎講一貫水準啦

X朗少有斬得唔錯

二和B收皮

義和b 比人飛剷

得條後防打細梅一個咁

唔明點解反擊個個企定唔走位

Draw到黄牌

細梅個下咁都傳到

義和B仲慢過我

蒙遺差d

夢遺射波勁過藍SHIT

m18

夢遺

魚流汗

差D

遠射刀有

Agger

夢遺割草

爭少少

雲加教波係咁上下

今季後防入波勁過晒中前場

夢遺=卡路士

burnley有比利時妖人defour

估唔到阿狗主場貢勁

結局麻麻

山狗今場無火又鳩下鳩下咁做乜

雲加波好勁，迷雲了

冇OZIL

正常水準

好彩早開波 如果唔係一定瞓著

去左邊？

病

病佐了

去疤簽合約

拿卡勁到

今場幾好喎，仲有得反？

山妹好浪費

散步反擊

夢遺勁到

豪仔

瘋狂射波

蒙遺射上腦

夢遺射上癮

右腳都照射

夢遺狂射

卡路士

修夫基連續3場睇奶 雲加都係唔出

要換基佬出黎了

2和b無食飯

蒙遺好有射門意欲

funson

m17 可以坐bench 啦

般守得好密

禾比好垃圾

男屍拎波山狗唔撚走位

掛住黑b未

佢又唔係俾錢買點解佢睇就要出

傳好D啦 DLLM

夢路士

Iwobi呢個戰地記者可唔可以落番場

又邊撚個m17 呀

屌你2&b食左飯未

咁都吹拿卡

點解又出呢件垃圾

夢遺心諗你班友攻都柒柒下咁 不如我自己射仲大機會入

仲有基佬同黑b兩張王牌未出

等陣要打針仲煩

有咩lin

咪盲反

上場山狗奶過野

叫佢快開給佢唔給

可唔可以清個教練返黎教下佢地點射波

踢成典

呢D波真係要17<->12

講得好

Axxxxxxx

咁都吹
英超球證

垃圾

黑b算9數啦

咁都算foul

都唔知佢睇乜撚 阿狗11個都冇英撚

可能睇黑b呢

Cg 食左大力菜 ?

國家隊想睇奶表現 國家隊要買球員先睇得

Welbeck <-> Iwobi please

向爺爺拜師

嗨一嗨成個彈走左

國家隊想睇點解球會就要出

就快訓著

sick ball

又和緊呀？

黑哨

無臭燒咪出基佬 laca拉後半格
出個非洲難民做乜鳩

咁唔好怪牛奶走了

人地17同我地17

鬼妹

好刺激丫，就輸就輸咁

英超球證歧視黑人牙

本身夏天都想賣佢啦
冇人要呀嘛

美欺入球：0 伊禾比：2

山耳換又位

好撚廢呀 IWOBI

屌你冇身位冇速廢搞乜呀2&B

2&b食撚屎

真阿都賣 雲加食屎

妹下妹下冇食飯咁

堅似非洲難民

2&b真係笑大人個口

咁易過人咩

搞笑

你幾時死

2&b踢英冠啦

Iwobi

過唔到就傳啦仆街

早2日好似話同雲加攤牌 上返力都唔出

你死左之後

17點都要換12/23

咁而家

換牛奶啦屌
場場都要講
都唔知做乜唔出佢

間諜

屌真心唔明 牛奶好過ramshit多多聲啦

cg: come on

個球證當山狗無到

成班企前半步

成隊好似得佢一個係青年軍升上嚟

唔知係咪以前睇開禾仔同基佬d垃圾表現
覺得禾比算係咁

間諜is genius

我屌你條死黑鳩把口呀

比比鳥算唔算

點解球證咁都俾開

山狗點解可以企咁前

施治朋友隊

爺爺話開

淨係同養和b比都值得正選喇

想黑我阿

無得睇，以家輸幾多？

哥基連

哥斯拉今日麻麻地

快撚啲死啦非洲nigga

間諜撲到想死

冇乜人屌K31

D反擊都係柒

遠少少個啲成日傳失

高基

hea到爆

如果唔係間諜已經456左

比比鳥唔係Barcelona B過嚟咩

iwobi球球都唔撚追

想睇間諜版羅里斯嘔血圖

on9條友上季入一兩球遠射就成日9射
真係以為自己遠射好撚勁

原來夢遺最撚射得

X朗

多謝K31

殺卡

半場都過唔到

仲有99連嘅

iwobi係咪踢完45分鐘歐聯攰呀

DLLM IWOBI

漏乜撚

iwobi

咁iwobi算啦掛

上年攰到而家

2和b斷左幾多球

見到iwobi帶就知

今場似我豬救世

果種廢🤦🏻‍♂️

鵝比

好似仲未中過龍

躝啦

藍斯先係笑匠

真心唔明點解要用垃圾球員做名

漏波

諗起至少要睇2和b到70分鐘就想死

2&b做乜撚野呀

IWOBI 踢波用下個腦OK?

2&b漏得幾靚

你地唔識波姐

下年接臭燒班 慢慢睇

中龍未

山狗同男屍小學雞

你肯定得70分鐘？

隊醫係唔係日日都幫雲加含

出黑b啦

用學神同爺爺比?

屌無奧燒就用牛奶啦
我係牛奶我都走

Burnley's passing accuracy better than Arsenal's so far which says a lot.

雲加神情好呆滯

睇佢痙攣盤球要睇到70分鐘

睇義和B慘過食屎

無左我燒D final third passes無quality

其實雲加連起場提下場都唔掂，點解仲要教落去

點解作客咁廢

係 屌

屌講慣左

機械人模式

今場一分都拎唔到呀垃圾阿

係咪就死 係就快

搬泥個場氣氛咁差

山狗同禾比差唔多

賭王 六縮

罰藍斯?
球證

踢到零中場咁...

on9 foul藍斯？

根本成隊都差

ON99 咁樣撞

偷水

球證on9?

換奶plz

球證

咁樣吊俾Ramsey on9

On9球證

好似心口食咗爭

山狗特登放個咁既波整傷藍斯

你最肉酸

球證真係保持水準

世界級球證

屌你老母，個球證

星期日十幾都要ot 係咁上下la

無人理藍斯

呢下藍斯犯規？on9?

拿卡錫迪嗰下吹都算 藍斯呢下係吹乜9呢球證

雞心？

有無燈力勁既Ching燈到可以黑三分番黎
一星期above熱狗好過無

個球證無腦

歐霸孖寶出場啦麻

拿子蒙遺好少少

系

腳醫院波係咪山妹俾

今場個哨好似有d黑

光頭既都on99

拿卡好撚勁啵

屌唔撚睇下半場 悶到 又還原基本步 進攻冇套路 冇分工 反擊企定唔撚郁

雖然Milk踢左歐霸 但可唔可以比個機會佢起碼踢番45/60mins英超 如果最後人地free走真係唔好怪人

on9球證加2&b = 西波

yes
所以今場輸左唔計

英超成日搵埋啲又弱智又老花嘅人做球證

山妹係咪想藍斯窩利抽射

前鋒唔入波=廢

我藍傷會唔會出牛奶

比人撞wor

山狗比賽都搞事

埃及

牛奶換IWOBI 啦 屌

k31今場好急

球證撚狗 等你汁埋波先吹完

半場西波

愛狗

d人仲係咁屌奧燒
佢係有啲時候抵屌
但都唔知成日叫佢走果啲係咩心態
一無左佢前場無哂創造力

垃圾球證

戰犯
K31 A7 I17

好廢

埃及 99無後備

燈都救唔撚到啦垃圾阿

傳失唔少波

搬泥咁撚勁 比人屌人

2&B踢中場中
出韋碧克

黑b <>2和b

真係差好撚遠

牛奶換2&b la

球證咁撚樣吹今場又要失分

草印花完場

首先唔好射波先

HT 0-0 Burnley are the better side here. Petr Cech has been #afc's best player so far which pretty much tells you what you need to know. Wenger palpably agitated on the touchline, regularly arguing with the fourth official. Wants to see more from his team, no doubt.

豬是100%的波，2和b入到波即刻搵女神示愛

因為藍shit禾b比波真係太撚廢

你直頭波都唔追啦
講經咩
明明追到既波都唔追由佢失

有無手足睇得明山狗想點

遲早比人斬死

轉會

同禾比鬥柒

想做埋臭燒個份

出牛奶做下波啦

一月都躝 唔係大戰仲同你班友搏咩

扮工

收起山狗啦屌
鬧翻晒仲要夾硬出

等轉會mode
無雙都廢事開

藍斯傷都入到山狗數

有無手足睇得明垃圾iwobi係場上面做乜
有波唔追漫遊球場

Orbinho‏ @Orbinho

Arsenal with 28 aerial challenges so far - that's more than they have had to contest in four other whole Premier League games this season.

愛記搞乜 上季勁到炒鏝4蛋 今季攞成億護級

2&b 入到波真係咩都得

LKK

又唔洗world cup

山狗=原罪

山狗義和比成日走入中間

收工mode都好過禾比🤦🏻‍♂️
苦了拿卡獨力難支

除左個樣特別衰外冇樣野故出 都唔知做乜撚

個半場精華全部係間諜精彩撲救

你辭左工嗰個月都唔撚會搏命做啦

反而唔係冇乜人入禁區咩 個個都出禁區外做波

Arsenal with eight shots - five from outside the box and none on target.

狂斷波

決定閪到，又慢

有ramshit飛天炮架

得Ramsey個球有d威脅